====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Accepter que des familles réunissent trois logements pour les reconfigurer différemment quand le standard ne correspond pas à leur mode de vie serait souhaitable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

